關於自殺

有無方法可以舒服d
之前有位c打用氦氣
但上網睇下又好似好辛苦
死唔去又會變植物人
有無d方法係又快又無咁辛苦？

巴打，可能你經歷過/緊 好多不足為外人道既痛苦，我亦冇能力去開解你，但我覺得睇下啲輕鬆搞笑野對心情唔多唔少都有正面幫助，亦可以減少左你一個人孤單時向尋短嗰一方面諗既時間。如果你覺得好無助，下妨試下睇

去個旅行先
出面世界好大好靚
去見識下望下
其他嘢暫時唔好諗住!

世界這麼大，做人最緊要識得苦中作樂